一個星期內有14個黑警被捕 勁撚到

Condom

陶輝

莊定賢

證明有法治

光頭警長幾時做condom

唔清左尼班黑狗
第2班黑狗又點上位呀

CCTV影住斷正

分贓不均

清算3 萬就請返5 萬個
最緊要有返「公」信力

少個人少雙筷，少條友分餅仔

做俾美國睇, 香港係會拘捕警察, 警察唔係大哂

Spin下你地咋 入冊先講啦

一陣又有高尚情操架啦

特府應該好淆

一缸黑水,
倒走幾多都係咁黑

普通狗就嚴正執法（扮）
防暴狗就殺人放火都得
我係普通狗就作反啦

訓斥完轉個頭放返

有冇巴絲可以list下最近一個月拉左既黑警 應該都幾長 文宣好做呀

都未定罪

協助調查

睇死最後咪又冇事

有無鳩硬sir份

打仔 - 1
販毒 - 2 (人數仍在增加)
老妨+公職人員行為失當 - 9
僭建, 霸官地, 偷竊 - 3

但係就冇果班鬼佬黑警份囉

Pk登又然

上左庭啦咩
唔好玩啦

最尾三個冇被捕，「調查中」

應該係兩邊係度鬥緊....

試吓全狗隊驗毒 再睇下個數

黑警自導自演 呃港豬
因為
抗爭運一周年近了
立法會選舉近了

夠曬料

入册對付示威者,費時懲教署難做

恐怖分子你估講笑咩
偷次販毒，下次拉到可能走埋軍火

林鄭
你叫我地點撚樣信警隊?

黑社會架構重組

係有進步 不過14隻入哂罪再講

喂 你哋班mon po狗唔係咁都忍到嘛
大sir犯晒法無事
你哋少少事就比人拎去祭旗

信唔信最後得一個要坐監 仲要收晒安家費 入面又好服侍

老屎忽踢走拉多批00後洗腦

又多幾隻condom

14疑似白警被捕

高高舉起 輕輕放下
一日未判刑都唔算有法治
721白衣人⋯

30000 thx

拉左逃輝先講啦

三萬condom 睇清未啊 上面一有事就推你地出黎轉移視線

仲有法字幫佢地把關

似乎為轉移視線 交幾個人做下樣姐

獨立調查委員會
獨立調查委員會

你條柴就係咁用架la，你以為你老細真係咁撐你咩？你諗下你氹女扑野會講乜就明

狗咬狗

有冇發現被捕全部都員佐級

你睇，香港仍然有法治嫁

班狗坐鳩硬

根本佢地一撚早就有料係手，即係話佢地一直都默許或縱容d垃圾黑狗犯法，只係呢排想洗白先放幾個condom出黎咁解，d膠層驚自己遲早比人搵痛腳，而家殺咁d低層洗下白先，等d人唔好咬得咁緊。

會唔會係清除異己，例如係温和派

上面權鬥

你係咪想香港無狗隊

天下無賊 香港版

呢幾個月冇片咪

理9佢乜警。

睇住啦你班垃圾，以為自己真係有特權？
pk 鄧同7婆隨時拎你出嚟祭旗呀！

睇下告乜同點告，你先好落結論

總有D 懶係客觀好好先生既黑警
一定比大部份狗針住

陰謀論啲諗
係咪佢地想放啲狗入獄做嘢
揾個藉口俾佢地入獄 再做卧底行動

打流浪漢呢單非政治事件 高層唔保

佔中至反送中壓力大，基督徒，高層求情，無紀錄，失去工作家庭支柱

社會服務令

condom換形象姐
幾成功呀

14/30000咋喎？？？

根本就係做戲

勿打飛機

一個私刑狗都冇拉

做show咋你以為真係告得入咩咪又係高調拉人低調放人

內鬥啫
最近拉唔夠路人嘛
跑數狗係咁架啦

有冇可能係白警比人屈
當清理門戶？
真心問

一係權鬥 , 一係分贓問題

反貪污 捉陶輝

留名3萬坐先叫有法治

特務警察 海關 入境 懲教暫時接管香港 重新招聘真警察

中國人識作反就唔叫中國人啦
中國人係做左奴隸都仲要滿心歡喜

個別例子，吹咩

呢D周邊野PK鄧坐館咪落order捉囉
睇下黑暴？
一定唔會落order

驚咩姐 被捕咋
到時就會
品格高尚 前途光明
社會服務令 120小時

被捕既都係散仔
白衫犯法就無事
姐係警告你班散仔聽聽話話
服從大sir 指示
否則你地只係condom
隨時用完即棄

陶輝
僭建強

夠哂料都未拉
仲勁

全港最大犯罪集團

毒品嗰幾單好明顯分贓唔均
僭建就係condom
插贜嗰單係權鬥

搞笑??
不嬲會拉番警察 唔係邊到有咁多休班警新聞

只要關抗爭事 或者你夠疊馬就無野

洗白啫

呢句評論都好情操高尚

幫上頭 搶focus
早唔爆 遲唔爆

最後一定無人入冊

無問題既，入冊過過冷河，出返黎有新技安接濟，再唔係去上海仔度幫下手又得，人工幾何級咁上，反正做既野都無乜分別，可能會少左paper work 添

同我認撚住呢幅相

721 831 101

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

佢依家應該比較驚支那嗰兩棟樓收皮

Block 左好耐

好快喺中國被叫雞

幫陶輝轉移視線姐

有邊個係因為打手足而被捕？

+2

岩岩又多兩件

李桂華都未捉

搵人搬都要幾個人啦 廿幾kg

偷野 毆鬥 老防 虐兒 聚賭 販毒 刑毀 公職人員行為失當...講得出既都犯齊